有冇見過人去酒樓食完灼蝦唔飲碗洗手檬茶

平時去酒樓食完灼蝦都會飲嗰碗洗手檸茶
貪佢酸酸地可以開下胃，
大家洗完手啲茶又有浸蝦味好鮮味

上次去飲同枱竟然有人對我o咀 話啲茶唔飲得
想問大家平時會唔會飲埋碗洗手茶

唔飲
飲

屌，點飲呀大佬
聽到都想嘔

吓 由細到大佢哋都話我最細所以請我飲
睇得出佢哋都想飲

又洗手又飲，洗手定飲呀

洗完先飲 咁先有鮮蝦味

同飲洗腳水一樣能醫百病

人地d灰甲呀，口水呀，去完廁所無洗手喺晒入面，你中意飲就繼續啦下
祝你 身體健康呀巴打

未諗過有人會唔飲
咁叫灼蝦來做乜？

吓 我唔飲洗腳水㗎喎
清咁重口味 好呢味

你平時出街食飯都係污糟啦
眼不見為淨呀

清識食 唔可以同你一齊食灼蝦
免得爭飲

你返武漢啦 大把人有得你飲 洗埋屎忽飲仲好味 香港唔適合你

雞腳湯

你鍾意飲屎忽水你咪慢慢飲

以前細個會掉啲牙簽落去

我都會 了完牙掉枝牙籤入去先飲

我直頭飲埋隔離枱嗰碗

得啦得啦 你得到你想要嘅存在感啦
可以收皮

痴線

所以飲到我咁壯健

知係假膠不過希望呢個世界真係有人咁做
睇人on9最開心

洗完手後飲